從前有個人，叫做成全，有一日...

佢成全咗自己，從此冇再係連登出現過

網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

我一頭問號

老啦，冇你咁有精力

林宥嘉首歌叫成全 成日營住成全係林宥嘉咁既樣

現實: 八兩金咁款

張六常 = 追捕兩米黑鬼 confirmed

我三米黑鬼

咁又係 有林宥嘉咁把仔就唔洗做毒撚啦

廁所有叉燒味

笑撚死

你現實見到我一定低哂頭唔敢望我

因為我太毒太樣衰

讀左兩年都係冇見過你

你快樂讀 kong U
我拼命去埋工
幾多人位於寫字樓OT到很疲倦
渴望加人工 努力升職誰怕氣喘
沒有bonus 也沒有假放 我與你極遠

我甩晒d頭髮你刀未埋工

ching保重

成全做緊地盤？